有冇人覺得blackpink好撚快玩完

節目唔上 歌1年打1首 有眼睇 脫曬節
當人哋默默耕耘一年cb 2 3 4次
twice mamamoo rv
為人氣fanbase打好基礎 為未來可以坐係度數錢
bp就日日飲飲食食 出入上流社會 國際名牌之間
好似好勁
其實好懷疑有幾多死忠fans
完全唔係kpop idol一步一步穩打穩紮果種路線

一開始抽吹到幾撚勁咩怪物新人
2 3年過去咩都睇唔到
jisso rose 係幾正 可惜可惜
boy同埋港女jennie就算吧啦

Lisa係世上最靚女人

BLACKPINK Lisa 世界第一

你玩完佢都未玩完
公司識玩宣傳 唔睇韓國野都識佢地
Bp啲fans多過你啲精

講真嗰句開始我都係畀佢吸引眼大大又幾得意
睇耐左始終有陣妖味 厚唇
睇完bp house尤其覺得佢哋除咗jisso三個都係abc味太重 啲反應太鬼妹太誇張 太公主
唔係為咗做節目 真係影住佢地e嘩鬼叫 少少野嘈住曬
比起idol佢地更加啱做kol

識啫 唔代表會課金 會追 會死忠
女男團不嬲都係鬥長命同埋死忠多先搵到食

路人飯或者曇花一現我覺得真係行唔長

我又唔覺得佢哋真係識宣傳
都唔知個老細做咩 放置佢地成年 真心on9
只係一直拎bigbang後輩yg嗰光環帶住

我有follow曬佢哋幾個ig
之後頂唔順洗版unfo曬
淨係見到佢哋飲飲食食 呢度去果度去
其實佢哋都半個新人
唔係佢哋有問題而係公司有問題
定佢哋一早唔care唱歌跳舞呢一部分

靚到核分裂 點先溝到lisa

韓國d女團係一代換一代架啦 9hea 會比後生取代， 努力 又係比後生取代

可能佢行緊嘅路唔係一般女團
但我個人唔係好接受到

Apink > Blackpink 唔該

Bp唱歌跳舞唔係真係吹到咁勁
同風格類似既師姐2ne1比真係差太遠

派咗膠 自己反省

點睇都係twice玩完先
老是常出現好快厭

根本成個kpop都好快玩完
呢幾年除咗世界彈仲有邊團可以好似前輩咁跑出國際 noise咁大 不過最近都開始摺
Twice嗰啲唔好撚講啦 賣樣賣成世咩

其實都係 特別係近年市場真係飽和左咁滯
唔係防彈就係W1嘅FANS
再有新團有實力都唔會彈得起
所以呢期出嘅男團全部都係炮灰黎
女團都係差唔多

on9